「有圖」依家d女興咁著？

標題黨是OK的
但個chart冇title是不ok的

港共：so?

黃絲撚 危機撚 wfh師 有份爭取

支持政府